警員新屯門中心外貼連儂牆斷正 遭帶署調查

修例風波：警員新屯門中心外貼連儂牆斷正 遭帶署調查

修例風波延續超過半年，示威者在多區張貼文宣組成「連儂牆」，有關「連儂牆」的衝突亦屢有發生。今日凌晨(17日)3時許，一批市民在屯門龍門路新屯門中心一帶，港鐵屯門車廠對開空間疑擬建立「連儂牆」。期間有巡警經過時揭發事件，多名警員隨即上前制止眾人，並在場截查5男3女(13-60歲)。
經調查，警方在現場人士身上檢獲一批文宣、現金及電鑽，遂以涉嫌「藏有工具可作非法用途」將眾人帶署調查。據悉該批人士中包括一名現役警員，消息指他當時與其女友及女友父母在場作案。

藍絲定手足?

貼連儂牆可以點"斷正"呢?
垃圾東網

白警被捉,圍內想捉白警,叫白警滲透唔好辭職,叫人去考狗

成班五毛玩緊咩風向你仲未望到?

仲要"揭發事件"
好似破撚咗件大案咁

藍屍

警員行街食飯斷正

成家都如果有人識手足同佢女友一家請代我地致上無上敬意